{"results": [{"address_components": [{"long_name": "Rua Professora Altina Maynard Ara\u00fajo", "short_name": "R. Profa. Altina Maynard Ara\u00fajo", "types": ["route"]}, {"long_name": "Parque Sao Domingos", "short_name": "Parque Sao Domingos", "types": ["political", "sublocality", "sublocality_level_1"]}, {"long_name": "S\u00e3o Paulo", "short_name": "S\u00e3o Paulo", "types": ["administrative_area_level_2", "political"]}, {"long_name": "S\u00e3o Paulo", "short_name": "SP", "types": ["administrative_area_level_1", "political"]}, {"long_name": "Brazil", "short_name": "BR", "types": ["country", "political"]}, {"long_name": "02675-031", "short_name": "02675-031", "types": ["postal_code"]}], "formatted_address": "R. Profa. Altina Maynard Ara\u00fajo - Parque Sao Domingos, S\u00e3o Paulo - SP, 02675-031, Brazil", "geometry": {"bounds": {"northeast": {"lat": -23.5003227, "lng": -46.73636519999999}, "southwest": {"lat": -23.5073265, "lng": -46.7405959}}, "location": {"lat": -23.5036317, "lng": -46.7378421}, "location_type": "GEOMETRIC_CENTER", "viewport": {"northeast": {"lat": -23.5003227, "lng": -46.73636519999999}, "southwest": {"lat": -23.5073265, "lng": -46.7405959}}}, "partial_match": true, "place_id": "ChIJLQjurij5zpQRvBtXOOez5RU", "types": ["route"]}], "status": "OK"}